入左大學後同男朋友關係變左

一律分手

佢咁少見你 係咪因為自己都努力緊想入返你嗰間大學先？
其實有啲嘢坦白同佢講啦 你唔講佢永遠都唔會知

come on james

心動不如行動

感建分

上進就鼓勵佢，同佢一齊努力
唔上進就早分早著

今次唔留TG，問得呢啲問題證明仲未生性

我覺得你要同佢講下見面嘅問題，一兩星期先見一次真係會掛死

1. 一齊發展共同興趣 e.g. 行山 e.t.c 互相迎合大家 e.g.女仔唔鍾意打機記唔好格梗迎合佢 佢唔鍾意整手工都唔好逼佢
2. 感建分

一齊去同一個地方溫書好冇？ 雖然係各自做嘢，但起碼係隔離

分啦

錦健薰

咁睇你自己接唔接受到
佢都好明確話俾你聽佢需要空間去讀書 但佢feel唔到樓主你無咩安全感
兩個同事得閒嘅話 試吓多啲搵佢啦 又或者約埋一齊溫書 但真係要溫書而唔係喺度吹水 如果唔係佢會覺得你阻住佢搏殺

Come on James 可否試著成熟一點

HD入U可以話係最辛苦最難行嘅路
支持佢鼓勵佢會好過要佢陪你玩
忍耐兩年？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

睇你咁講 肯定冇扑過啦

佢無心姐 果時都係拍拖讀書兩邊顧晒

顧得掂應該已經一齊入左大學?

身邊讀hd嘅朋友都為左上返u好緊張啲功課同test 對佢地黎講就算冇愛情因素都係影響幾長遠嘅一個結果 就好似樓主考dse果陣咁啫

默默陪住佢行過呢段路又得唔得